[
    {
        "randomId": 681
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo gusa",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_3": "Urusyo n'ingasire",
            "option_4": "Umusoro",
            "correct_answer": "Ibigori bifite imisatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ishyamba ritanze umwezi",
            "option_1": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Intuku z'amasaka",
            "option_4": "Ibarizo ry'ingoma",
            "correct_answer": "Ibarizo ry'ingoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nsize agakongorerwa haruguru y'inzira ngarutse ngasanga hepfo yayo",
            "option_1": "Inzara yica umusore",
            "option_2": "Igikobwa kibi",
            "option_3": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_4": "Ijambo rya mukeba",
            "correct_answer": "Ijambo rya mukeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Banga ingata mbange indi tujye kwikorera ka kaguru ka Dondi i Budaha",
            "option_1": "Ururimi mu menyo",
            "option_2": "Urubariro",
            "option_3": "Akagasire ku rusyo",
            "option_4": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "correct_answer": "Ukuguru kw'imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu bagupfunde ibirozi",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Ibiboga bigaze",
            "option_3": "Umusambane",
            "option_4": "Umusaza n'umwana",
            "correct_answer": "Ibiboga bigaze"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hirya nakubira no hino nakubira",
            "option_1": "Amabondo y'ihene",
            "option_2": "Umusenyi",
            "option_3": "Injishi y'igisabo",
            "option_4": "Akanyita k'uruhu",
            "correct_answer": "Amabondo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Serudigadiga wa rututsi rutura ku nziza",
            "option_1": "Ibikingi by'irembo",
            "option_2": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Urutumbwe",
            "correct_answer": "Urutumbwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kiravunja umukenke",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Icyiyoni",
            "option_3": "Ikibyindi",
            "option_4": "Imyashi",
            "correct_answer": "Ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Nyabishishi i  Nyabitare",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Urukumbi mu menyo",
            "option_3": "Ikidasesa",
            "option_4": "Amazi ku rukangara",
            "correct_answer": "Urukumbi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bibiri ngo piii",
            "option_1": "Imvura ku iteke",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Imvura ku iteke"
        }
    }
]